諗起梁振英做過香港特首都覺得失禮

份人小氣又衝動, 乜9 都告一餐,
仲要個屋企搞到成舊屎,
俾外國人知道佢做過特首我都覺得失禮.

佢on9 做到咩大陸軍委唔出奇, 因為on9 唔重要, 最緊要夠自私.

但特首俾d 咁無情商既人做我覺得好無面.

屌你老母張畢業證書

仲有吳克儉，比兩條契弟污辱左

慘

諗住佢做完可以收收皮
唔想再見到佢
唔好咁多新聞擾擾攘攘
點撚知佢周不時又行出黎做on9 野

作為一個戇鳩仔，有咁嘅行為好正常

邊位巴做？

持平講
佢做特首嗰陣冇咁失禮
依家淨係玩fb變返成個廢老噉

修身，齊家，治國，平天下，無樣得

睇係呢位烈士用真名出
以方丈份人咁小器，實又俾錢律師賺

你一定唔記得咗, 當日99%港豬話：「寧要狼，唔要豬」

D 人諗住佢奸奸地 醒醒目目咁 揀佢做特首代表自己好似威d

但其實佢完全唔似個有學識既人 冇乜修養 又冇乜品格 仲要冇情商

到今時今日都仲係覺得好失禮.